[褲妹黃店地圖] 旺角手工啤酒吧

龍蝦牛肝菌意大利飯，個汁好濃，龍蝦肉大大舊，意大利飯煮得剛好，好食
推介指數：

三文魚墨汁pizza，佢d pizza唔似平時薄批，反而有d似naan（印度薄餅），口感好特別，重墨汁味，三文魚足料，好食
推介指數：

牛肉眼，一般
推介指數：

手工啤，特別，咖啡黑啤幾好飲，兩種味平均，荔枝味比較適合唔鐘意啤酒味既人，荔枝味好重
推介指數：

生蠔盤，大大舊，有海水味，但唔係隻隻都好食，cp值一般
推介指數：

地點：染布房街

sorry for 照片質素惡劣

生日快樂

thankssss ching

i am watching

食過呢間 野食唔錯

睇樣都知好食

意大利飯真係好似嘔吐物

呢間野食過
環境迫，枱面地下有啲污糟，燈光似去咗90年代東莞酒吧，啲野食都係來貨野，好唔抵

都真 btw咩叫來貨野

好似個意大利飯咁，佢係一pack煮好晒，有晒汁，急凍送嚟
餐廳只係煲/叮返熱就得，同比錢食波仔冇咩分別

望到馬路，應該係

都有分別嘅。。波仔本身就難食 就算新鮮

學到野

呢間食過兩次幾正

原來飯都會來貨聽完覺得好唔抵

下次帶我走

下次帶我去